頭先係元朗feel到有勁明顯嘅地震，你地feel唔feel到

有搖晃嘅感覺，好似搭車咁

Feel到到

你地住幾樓 我唔覺呀

深水埗都feel到

搖咗一陣，停咗

1X樓

我住好低層都唔覺

34樓，震得好勁